【週末繼續抗爭守護香江】阿仙奴18-19球迷吹水區 MVV

1左

累了

Push

超霸鷹教練：伊禾比要入多啲波

【Now Sports-體育】尼日利亞主帥羅爾表示，希望陣中鋒將伊禾比能在即將開打的非洲國家盃有更多入球，助「超霸鷹」第4度成非洲王者。

曾於1980、1994及2013年奪得非洲國家盃的尼日利亞，周六將在B組的首場分組賽面對東非小國布隆迪。這支世界排名僅134的國家，不但於同組中排名最低，在24支參賽球隊中排名亦墊底。

賽前，超霸鷹的教練羅爾（Gernot Rohr）就寄望效力阿仙奴的射手伊禾比（Alex Iwobi）能在此仗大開殺戒：「雖然他只有23歲，但伊禾比是一位經驗豐富的國腳，我希望他於國際賽上能有穩定的入球率。」

「如我們要贏取今屆冠軍，由伊禾比、恩哈路及阿密特穆沙組成的攻擊組合，就必須要有徹底摧毀對手防線的能力。」德國人羅爾補充。

可是，尼日利亞近兩場熱身賽均未能取得入球，除與到訪的津巴布韋互交白卷外，作客面對另一爭標勁敵塞內加爾更以0:1敗陣。幸好，超霸鷹同組另外兩個對手僅是畿內亞及馬達加斯加，相信應可順利出線，進入淘汰賽階段追逐錦標。

驚犬唔俾救護入 又想屈鳩示威者

老婆岩岩同我講
如果而家有咩打劫事件實入哂啲巿民數

BREAKING | We've been told from a source inside the club that Arsenal close on signing 3 players, GK Markus Schubert on a free transfer, CB William Saliba from St Etienne for a fee of £20m & winger Yannick Carrasco from Dalian Yifang for a fee around £25m. #AFC

老婆狗今日有冇夢遊球場

放風話停左999啦

高安基&愛狗&政府高官&黑警我立即屌你老母

去完動物園好攰
聽日再去過

今日同老婆夢遊夢到9點就走左啦

岩啦 早走冇錯

而家附近有咩劫案實賴巿民唔比佢地出警署執行職務

Same,不過夢到十點幾走

剩係識玩呢D陰濕野
圍撚左成日 警總 個一哥可以潛足成日
香港黑警真係垃圾黎

繼續囉好簡單

好在佢地無陰濕到搵啲蝻或蝗出黎搞事打劫
唔係真係好易比狗屈我地阻佢地做野

又玩警黑咪玩大佢囉國際睇撚住

有冇source
google都搵唔到條tweet

好快會咁做
而家驚犬冇咩做唔出

咁撚多阿婆既

Lyon, Rennes, Leverkusen and Lyon all interested in Laurent Koscielny. Arsenal don't want to lose the player and are set to propose a new deal for him. [@scottotweet]

Arsenal's Serge Gnabry disaster will not happen again under Per Mertesacker and Unai Emery

from linden chai

郭家褀：送出黎既黑警一個頭暈、一個作嘔、一個高血壓

咁撚廢仲話警察喎屌你老母

可能連啪三個杯麵就高血壓
班示威者出面企幾粒鐘甚至十幾粒鐘都無事

大開殺戒

唔知星期日有冇遊行呢
呢個月唔駛運動都又黑又實

仲有幾日就g20
點都捱撚埋佢

Leno同條女結婚了
阿狗呢期個個都結婚

施治返車仔 「兵」迷嬲爆

【Now Sports-體育】捷克門將施治重投車路士出任技術顧問，阿仙奴球迷自然不是味兒。

車路士周五宣佈，委任前捷克鋼門施治（Petr Cech）出任球會技術顧問一職。這位去季尚為阿仙奴上陣的門將，球員時代曾效力車路士11年並贏過13個重大錦標的施治，將與總監格露維斯卡亞及教練團隊緊密合作，並將隨球隊南征北討，協助提升球隊的表現。

委任令一出，車路士陣營人士歡欣，反觀阿仙奴陣營人士自是不悅。早於周四，當傳媒拍下施治現身史丹福橋球場，外界已認定該名37歲球星重投車路士擔任球會要職已成事實，直至消息正式公佈，阿仙奴球迷紛紛在網上留言痛斥。

有人稱施治為「施治特工」，更有人稱「那是我們最差的收購」，又有人說：「是時候unfollow。」

圖片來源 : ©AFP

卡拉斯高hea操博走被罰

【Now Sports-體育】受阿仙奴青睞的翼鋒恩歷克卡拉斯高為了逼大連一方放人，訓練時態度非常消極，周三被球會罰款及停止訓練。

大連一方發出聲明指：「恩歷克卡拉斯高（Yannick Carrasco）因無故缺席客場對陣河北華夏幸福比賽、消極訓練，球會現對他做出如下處罰：責令卡拉斯高3日內向全隊做出檢討，並罰款、停訓。」

後備門將于子千爆料，不點名地暗示卡拉斯高早前對上海申花時故意領黃牌，以致鬥上海上港時停賽，提早回國；其後戰華夏前，以飛機延誤為理由缺席。除此之外，他在操練時只原地站著，不進攻也不防守。

據知，卡拉斯高的經理人向一方表示，這名比利時國腳對於未能出戰華夏感到傷心，而且表明會100%投入操練。卡拉斯高早前表明希望在今夏轉會窗回歸歐洲，以更接近家人，阿仙奴有意引入這名青睞以久的球員。

臭燒,MK,坦克呢個月都結左婚
德文幫全部結晒婚

九巴唔畀黑警上車

Atletico Madrid aim to sign Hector Bellerin from Arsenal by offering Vitolo as part of the deal

Matt Law

Juventus were put off by Arsenal’s £50m valuation of Bellerín last summer, while Arsenal are unlikely to have dropped their valuation this summer & may well not want to sell him, but Atletico are prepared to test the water by offering Vitolo to reunite with Emery. [@Matt_Law_DT]

簽埋愛狗D垃圾舊將

班狗狗仲拆緊

唔夠幾個鐘班人又出過黎

Christophe: “[Carrasco spoke about an offer on the table, was that #AFC’s?] No. One club has submitted a formal offer. Other clubs showed interest and were ready to firm it up with a bid but Dalian said he’s not for sale. [Arsenal interested?] Yes.”

終於收到個$4000

你咁rich都有4K

垃圾配垃圾

你認錯人
RICH就一定唔係我

我都收到4000蚊維穩費了

政府就快停擺你都收到錢
我果時5月先收到 confirm SMS
睇黎有撚排

屌你老母 我仲未有4千啊

本身已經手腳慢
依家慢多十倍

事撚但儲住先
拎到又係全部買可樂

Atletico are prepared to test the water by offering Vitolo to reunite with Emery.

屌好撚攰

俾左會唔會再有sms?

我收到sms wo
然後check 先知多左4000

我老婆收到 但我仲未有

雲加

[有圖] 邊位手足咁大手筆，買咁大包狗糧放警總

有

一樣

thanks

竟然

祖雲達斯周五宣佈，新加盟中場艾朗藍斯將會穿上8號球衣。

無4千蚊點生活

件衫背面好撚型

我的爸爸是一名警察

可能係Xhaka係國米攞

點解你會有

屌你老母怕俾人查 心虛到

曾偉雄同鄭若驊出黎9up

無睇有無講你地無做錯到

今集頭條新聞好高汁

我老豆收到
我仲未有

頭條一直都咁高汁

呢個政府真係完全唔驚死 仲敢搵禿鷹出黎撩人

你唔覺得一直係有企圖挑釁咩
鳩官發言既時間點...

呢個真
示威者忍唔住衝左就大條道理
呢場耐力戰黎

琴晚唔衝 我覺得大家都唔會點衝警總架喇
繼續諗有咩方法啦 拖到g20

牙間不過牙狗又冇開位比人

人地係轟名宿
留係你呢個垃圾地方咩

見有人號召星期一再去稅局 但吹唔起雞
應該得番星期三民陣個中環集會

阿仙奴唔識貨？基拿比膺拜仁最佳球員

【Now Sports-體育】被阿仙奴放棄有咩好怕喎！翼鋒基拿比回流德甲的發展更好，今季更成為拜仁慕尼黑的年度最佳球員。

約35000名拜仁慕尼黑球迷投票選出，基拿比（Serge Gnabry）為今季最佳球員。這名23歲德國國腳獲得27.9%選票，力壓有25.6%的守將甘美治、11.6%的射手羅拔利雲度夫斯基。

基拿比於各項賽事上陣42場，取得13個入球、6次助攻，協助拜仁贏得德甲、德國盃、德超盃冠軍。單計聯賽，他於30場攻得10個入球、7次助攻，就算一度受傷，復出後很快就憑表現奪回正選位置。

基拿比的球員路並不是處處光明，從阿仙奴青訓提升上一隊後爭不到正選，被外借至西布朗，又遭領隊普利斯投閒置散；普利斯更坦言對他十分失望：「他沒有足夠水平踢英超。」

最終，基拿比在2016年被兵工廠賣到雲達不來梅，結果立即交出表現，於德甲轟入11球，1季後就獲拜仁羅致，效力至今。他更入選德國國家隊，上陣8場轟入7球。

圖片來源 : Twitter圖片

冇錢買人又話減人工 西過做警犬

太密喇
身唔攰心都攰啦
搞咁多次,都爭取唔到咩成果

呢排都冇咩心情有咩娛樂 美州盃都冇心情

2019年6月22日，前阿仙奴教練雲格出席了由青年商業領袖中心（CJD）組織的會議，隨後他接受了媒體採訪，回憶了他執教阿仙奴期間的往事。

被問及生命中最糟糕的決定，雲格說道：「應該是2006年在歐冠盃決賽中換下皮利斯，我知道他永遠都不會原諒我。」

06年歐冠盃決賽，阿仙奴對陣巴塞，比賽僅僅第18分鐘，門將列文出擊放倒了伊度奧，阿仙奴門將被紅牌被罰出場，隨後雲格用阿穆尼亞將皮利斯換下，此次是皮利斯最後一次代表阿仙奴登場。在這之後，皮利斯轉會維拉利爾。

之後雲格被問到現在的心態，老帥回答道：「如今我是阿仙奴狂熱的支持者，看比賽的時候都希望我們能夠贏，但最重要的是要踢出好球。」

其實換邊個都永遠不會原諒佢。。。

佢自己唔續約先焗住要賣

換轉係正選出雷耶斯，可能係換走龍格保

Carrasco’s agent- Christophe: “[Carrasco spoke about an offer on the table, was that #AFC’s?] No. One club has submitted a formal offer. Other clubs showed interest and were ready to firm it up with a bid but Dalian said he’s not for sale. [Arsenal interested?] Yes.”

Arsenal have had an opening bid of £15m for left-back Kieran Tierney rejected by Celtic, with the Scottish side, if they were to sell, looking for a minimum of £25m. [Scottish Sun] #afc

Arsenal are expected to make an improved bid within days, having already tried to tempt Celtic by offering Carl Jenkinson, Jordi Osei-Tutu, Emile Smith Rowe or Eddie Nketiah, with Celtic open to taking a defender or striker if the fee for Tierney is right. [Scottish Sun] #afc

Spotted in Toronto

20m加黑鳩廢鋒即deal

佢續約又會上到一隊？有咪又係英超6弟大後備。 真係係牙狗走左就風生水起

再送多件Jenkinson

臨走個季先突然間打通哂任督二脈阿狗可以點

撐警察又反暴力姐係點

係奧運先勁
佢第一季過拜仁咪又係外借 養唔熟就養唔熟

事實係有邊個青訓上到位 你係球員會點揀

我諗我唔捧阿狗都可以做人生贏家了

對面坐左個靚靚毒女一個人hi tea唔捧牙狗會唔會識到佢

仲要平胸

比比

大陸g

女仔真係唔好一個人出街好多痴線佬

痴漢

個陣廿歲都未有又成日傷
前面仲有140k張伯倫全能王個堆翼鋒

大淫賊

想影底佢對平板

發夢琴日金鐘大把靚女

貼夠大陸野未呀

請停止再貼我老婆

覓腸tvb狗黎
烈火雄心嘛我知你有lm啦

Dalian Yifang went with ‘We are together’ motto ahead of tomorrow’s game versus Tianjin Quanjian FC. Nothing on Carrasco’s involvement yet.

屌啦基拿比 我覺得佢唔係咁勁

G

買到Tierney就好
唔駛再見到蒙牛比力架快翼狂爆+高拿垃圾傳中

[member想睇[/member]

一定夠踢阿狗有突
佢岩岩出道已經show 有潛質
好j 過而家既nelson

多傷同外借果陣太獨
一傷好踢個奧運拜仁出手
就一年約唔續迫雲加賤賣
係佢對唔住老野
老野一直都好比機會佢

最仆街明明係賣俾不萊梅
點知背後都係拜仁出錢

普狗搞事啦
用得佢一場踢得差就永不再用
哂左佢成半年

知道係一年後會去拜仁先迫住走

西布朗佩利斯仆街死啦 借完又唔俾機會佢
係得一場英超後備上場 嗰場踢得差就永不超生

又無計既 嗰陣好似太多翼
保證唔到佢正選時間
佢同爺爺/阿記都唔算不歡而散

gnabry一直都好多謝爺爺同阿狗

但係不萊梅都係賺左3m咁大把
益哂拜仁

口講
不過雲加 interview hint gnabry 反骨
搞到佢比人屌

有3M收仲可以免費用佢叫係咁啦

收工

大波妹有得睇無得食

鄭若驊出席資深大律師任命典禮後會見傳媒。對於示威者要求撤回對612衝突的「暴動」定性，鄭說，「一個事件不論有否被任何人定性為暴動，都不會影響律政司的檢控工作。」

一巴煎落去啦

屌呢啲垃圾時間留力ok?

無圖你講乜撚都無用

唔出樣出身材

The defence has to built around the likes of Holding and Bellerin. A good new centre back and left back would make our back 4 solid. @ltarsenal

同意

數學

Congratulations to @ElNennY and @Pharaohs 👏

🇪🇬 Egypt kicked off #AFCON by beating Zimbabwe 1-0, with Mo playing the full 90 minutes 🙌

摩擦力

肉鳩酸到

同大陸人講口齒

轉Adidas 啲贊助去哂邊

陳雲：奉勸習近平先生，在G20高峰會之前，果斷永久撤回逃犯條例，逼退香港特首及問責官員，令林鄭月娥率領政府向香港人民道歉。先將香港的問題從二十國高峰會的議程取走。
大阪高峰會面對的不單只是摩拳擦掌準備好了的美國，[size=4]而是閣下最忌憚的陳雲[size=4]。陳雲一向都給你老人家面子，沒把事情做盡，但這次你碰到鄧小平老同志的一國兩制的香港制度的完整性，陳雲沒法了，為了捍衛黨國元老一國兩制的偉大藍圖，我會將香港問題帶入二十國高峰會，香港的問題會得到二十倍的錯綜複雜的乘數變化（multiplier and coupling effect），這不是你老人家的腦袋或你現在弄到鐵板一塊的共產黨可以應付的。
敬酒不飲飲罰酒。我這杯是敬酒，特朗普的是罰酒。要不要這個面子，閣下決定。
我是在為中國共產黨清理門戶啊。我不想你輸得太難看，說到底，我們還有點佛法的緣分。你畢竟是個菩薩，不看僧面看佛面嘛。

🤣🤣🤣🤣🤣

又唔食藥

點解我覺得出5m分期仲肉酸

比高安基吸曬搞美式足球喇

MK隻手咩事

大連應該唔想平賣
但5m分期真係好樣衰
衰過下遊球隊

買法乙仔都唔止啦......
仲要分期

人地咁難係下體買番黎 會平放俾你？5m交稅都唔止啦傻鳩

骨裂，醫生話4-6weeks
我最後兩個禮拜後返落場

最遲*

佢又唔係老，大連隨時有錢過你垃圾廠，雪到佢完約都唔拘，最多兩敗俱傷

屌你咩，醫生叫你抖幾耐就幾耐啦

never

搞咩

2week乜刀完拉ching

有排打，完左G20京犬應該會做野

人地有錢佬爭成績 唔夠外援位都係會清佢

MK 都唔打得
做軍師同金主好過

落場砌返轉吖6c仔

政府華員會及公務員工會聯合會要求工聯會立法會議員麥美娟澄清，有無在6月15日行政長官林鄭月娥會見部分議員時，以粗言辱罵行政長官，如確有其事，應向行政長官公開道歉。

Best never rest

呢排又多人睇返風火輪

Cls無啦啦骨裂去球場姐

一多人留意 佢又痴返

賽前有記者向崔康熙詢問有關卡拉斯高的問題，崔康熙確定地說：“卡拉斯高明天肯定不會出戰，而且之後也有可能一直不會出戰。現在發生的這些事情，我難以理解，而且我感到非常生氣。”

隨後，崔康熙開始了長篇大論，談及了他從認識卡拉斯高到目前情況的相關細節。崔康熙說：“第一次見到他是西班牙冬訓的時候，從那個時候開始，他一直不斷提到想回到歐洲，想得到主教練的幫助。而且在賽季中也在不斷重複這樣的話題，而且昨天我也看到了所謂經紀人的這一篇報導。球員和球隊有合同的前提下，不斷要求球隊讓他回到歐洲，這有點像耍賴的行為。球隊沒有向任何人承諾過，在夏天會讓他回到歐洲，我們只是說如果你這個賽季表現得很好，而且一切都OK的話，我們會幫助你在冬季回到歐洲提供最大的幫助。”

崔康熙接著說：“在上港的比賽前，所有人都可以看得到，而且球隊內的所有人都囑咐他不要拿黃牌，但是他卻主動去申請這張黃牌，去拖延時間也好，用其他方式也好，拿到了這張黃牌。拿到這張黃牌後，卡拉斯科停賽，之後國際比賽日他回到歐洲。本來不想放他走，但是考慮到種種方面的原因，盡量去理解球員，我決定放他回歐洲。當時。他承諾會回來打好之後的3場比賽。但是他提前回去了不說，回去以後在沒有跟周總、教練組和球隊管理層人員溝通的情況下遲到、失聯，找不到這名球員，出現了這樣的情況，沒有誠實的表現，而且當他回以後在訓練中訓練十分消極，不認真訓練，破壞球隊的氛圍，所以我很無奈的做出了這樣的選擇和決定。”

崔康熙強調：“在做這個決定之前，我和卡拉斯高進行了3天的對話。這是我第一次和球員這麼連續進行長時間的對話，我試圖去說服球員、理解球員達到合作，但他不斷要求球隊為他出示一份書面文件以保證他冬天可以回到歐洲。這對於球隊來說不是一件義務上的事情，沒有義務去給你出這份文件。他不僅要求出示文件，而且他還不斷出現不誠實的訓練和不職業的態度，這是非常遺憾的。”

唔想quote
但老實講咁撚冇合約精神

上季羊扭計都無佢做到咁盡

@Sky_Dirk: Many Schalke fans thought they had found a clue yesterday that Schubert is going to Arsenal (photo of his girlfriend in the Gunners jersey). According to our information, nothing is decided and Arsenal are not in the race. Schalke continuing talks.

U21 EUROS – GUENDOUZI FEATURES AS FRANCE GO THROUGH; NELSON’S ENGLAND OUT

Matteo Guendouzi made his first appearance at the U21 European Championship, with the midfielder featuring as a substitute as France beat Croatia 1-0.

The result means that France are through to the knockout stages, but Reiss Nelson’s England are out.

The winger was again an unused substitute as England were beaten 4-2 by Romania.

Tonight, Krystian Bielik’s Poland face Spain.

Welcome back Emiliano Martínez

Xhaka, Bellerin, Torreira - Who should be the next Arsenal captain and why the armband matters

祖狗如果真係砌到新陣
都幾撚尾機

朗 文 戴
普 藍
比
辛 迪 邦 簡
施

不過冇勁翼 m子又走 戴巴拿打唔到rw
簡些路可能走

Not good enough to play for West Brom though🙄🙄 Congrats my bro I always knew you were the best 🌟@SergeGnabry

@Hector Bellerin

De ligt去祖記

等你

€70 million

全世界加盟祖記

好撚有錢

收左幾錢呀？

沈默的大多數

個男仔似弱智

似比阿媽捉出嚟飲完茶集會

同你孖住上啦
一個手有事 一個腳有事
btw佢搞乜
我走嗰陣仲好生猛

跛仔都咪咁撚勇

老闆狂科水

我黎 近排等錢駛

大陸仔黎......

肯定有聯賽冠軍

屌mk

爭歐聯 唔同高狗用口爭

講真 佢買牙朗 個股價都賺好多啦

無工返咪做住先

一哥攜3,000警被困受辱逾15小時 防暴隊埋怨高層太軟弱

叫衝果啲五毛同鬼露底

眼訓左成日

有啲係真傻閪想衝

瞓左成日

who

出一出去真係勁用體力老了

肯定係溝左先放上黎曬命

cIII

巴打好靚仔

3個禮拜冇抖過正苦比我抖下得唔得

抖到星期三

而家連祖記都洗咁多錢買人
傾緊De Ligt, 隨時簽返普巴

屌你cls 咁近影埋去唔知架咩

肯定扮講電話
btw,路狗應該好高

高狗同港共一齊落地獄

AC Milan willing to pay up to £35m for Lucas Torreira, with #Arsenal holding out for £45m.

民陣：追究狗隻亂咬人集會

原來聽日又有

係

碌親fb都見到話咩唔好圍狗屋唔好扔蛋煩撚到

乜都話唔得好撚on9

條女邊個黎

真係幾灰心

藍田狗會女神

唔識

話咩見到學生哥咁做好失望d潔癖

平時我搭小巴坐靚女隔離佢即嗌有落

睇側面都唔似靚女

你識乜

平時我坐靚女隔離佢調位

睇到呢d當係5毛

反包皮問題

@包皮

人地割左好耐

Cohen Bramall on if Arsenal could lose talented youngsters: “Yes, 100 per cent. If they don’t get the chance to show how good they are, they will go abroad. There are a lot of clubs in the Bundesliga who want English talent & they will jump ship & try it over there.” [Goal] #afc

九巴香港良心

希望佢洗左d record 佢

d資料唔係八達通收架咩

車廂入面有cam

好似話野餐後搭唔安全

車廂啲cam過一兩日就刪 唔會keep
識人做九巴

法庭咁都批搜查令 真係仆街死啦

小巴無車內cam可能仲安全

傳統割法
真男人

搞到龜頭紫晒屌
就黎cool到壞死

終於得閒踢日波

BREAKING:

@bbcsport_david now also reporting that Arsenal’s opening £15m bid for Tierney has been rejected. However, there is optimism a deal can be struck and that personal terms will not be an issue. #AFC

其實八達通公司有九巴做marketing咋

執柒左佢啦你老母

做marketing好過屌鳩你啦
同埋平時示威最大影響係巴士，算係咁了

Tierney

me pink

搭多個贊仔bramall去啦

好似話借Tutu過去

冇人想知

u green

【特稿】6「兵」離隊慳40萬鎊薪酬支出

【Now Sports-體育】英超阿仙奴今夏有多名球員約滿離隊，變相令球隊的薪酬支出大減。

今夏兵工廠共有6名一隊成員離隊，包括艾朗藍斯（Aaron Ramsey）、施治、韋碧克、丹尼斯蘇亞雷斯、奧斯賓拿及老將列治史迪拿，當中多人都屬於高薪一族。以施治為例，這名剛重返前球會車路士擔任技術總監的門將，周薪為10萬鎊；上季季中從巴塞隆拿外借加盟的丹尼斯蘇亞雷斯，雖然半季僅為兵工廠上陣6次，但他的周薪也達到5.5萬鎊；至於韋碧克近季傷多過踢，這名28歲的英格蘭代表隊前鋒上季只為球隊上陣14次，但周薪也有7萬鎊。

英國傳媒估計，在這些球員於季後離隊後，新球季阿仙奴每周將可以節省40萬鎊的薪酬支出。這支倫敦班霸在球員薪酬方面一向控制得相當嚴謹，間接令他們留不住艾朗藍斯等主力，加上新球季將再次與歐聯無緣，相對比其他傳統勁旅更難吸引球星加入。

隻手指紫撚到癲

垃圾隊幾時執柒

琴日條友仲話無野

執撚左佢啦

佔中果期同大型示威，其實d巴士係港島唔洗兜，快好撚多

屌 我都係咁唔撚會掛

佢開R線比普通線貴幾成
賺到笑

醫生話4-6星期，本身問我使唔使打止痛針，我話唔洗

小巴開廿蚊

抖下啦

MK子：
乂因為`痛卍才有活著的感覺乂

ryo9

乜撚

得啦，到時到候自然會見到我返落場

琴日有無出街

我日日都出街

Ff:可能已經重光 可以gbo

謝霆鋒潮文改做mk就岩

走6件都係慳得1個多d奧燒既人工

我來縫！

David Ornstein BBCSport: As reported elsewhere Arsenal have had an opening bid of £15m for Celtic left-back Kieran Tierney rejected - but there is optimism an agreement will be reached between the clubs, while personal terms for the 22-year-old Scotland international shouldn’t be a problem #AFC #CelticFC

原來咁多野食

果個乜撚教畜講d野都係on99

Kieran Tierney injury record:

•2016/2017
Days out: 85 (Ruptured cruciate ligament)
•2017/2018
Days out: 22 (calf injury)
•2018/2019
Days out: 132 (knocks, hip injuries, Cals Sclerosis, groin surgery)

好似幾玻璃加埋阿狗班獸醫

Kieran Tierney injury record:
•2016/2017
Days out: 85 (Ruptured cruciate ligament)
•2017/2018
Days out: 22 (calf injury)
•2018/2019
Days out: 132 (knocks, hip injuries, Cals Sclerosis, groin surgery)

再壓佢價is ok

愛狗加盟後有咩正野入手過

斷過十字韌帶又咩硬化症
唔怪得冇大會敢要

Darren @DarrenArsenal1

Lol Celtic want £40m

佢出場加埋有冇90分鐘

計埋坐板凳既時間都唔知夠唔夠90分鐘

拖仔

= ="

呢個唔關佢事

轉緊風向

政府死守

五毛出動

計都冇鬼用啦下半季已經冇咁sharp 唔知係同化左定點

咁計得dso係關

最好避免入cc台

要避埋入熱門喎咁

其實係等政府柒鑊勁再谷

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

又係d新ac

一日有功能組別，一日都係建制派過半數，仲未計選完之後DQ你呢招

Arsenal have had an opening bid of £15m for Celtic left-back Kieran Tierney rejected, but there is optimism an agreement will be reached between both clubs, while personal terms shouldn’t be an obstacle. [@bbcsport_david] #afc
似買到

David話樂觀

5頁入面第3次貼依篇野

等第4次

冇新料

Arsenal have had an opening bid of £15m for Celtic left-back Kieran Tierney rejected, but there is optimism an agreement will be reached between both clubs, while personal terms shouldn’t be an obstacle. [@bbcsport_david] #afc

喂唔好再假膠貼Tierney喇

Tierney is currently recovering from surgery to solve a niggling hip problem but should be back in time for the new season [via@MirrorFootball]

Sky Sports reporting that Arsenal are keen on Florian Thauvin, for whom Marseille want €50 million.

幾靚仔 填返藍斯個位

【BBC-David Ornstein】：
正如此前其他媒體（蘇格蘭太陽報）報導的那樣，阿仙奴對些路迪左後衛蒂爾尼的1500萬鎊初始報價被對方拒絕了— 但各方對達成交易都很樂觀，而且這位22歲蘇格蘭國腳的個人條款也不會是障礙。

中文版

蒂爾尼曾連續三年奪得蘇超“最佳年輕球員”稱號，剛滿22歲就已經拿到了10座獎杯，真·天生贏家！

Arsenalは、Celticの左回りのKieran Tierneyに対して、1500万ポンドの開始入札を拒否したが、両クラブ間で合意に達することになるという楽観的な見方がある。 [@bbcsport_david] #afc

לארסנל יש הצעת פתיחה של 15 מיליון ליש"ט עבור הקאלטן טירני שמאלה, אבל יש אופטימיות שיש להגיע להסכמה בין שני המועדונים, בעוד שהמונחים האישיים לא צריכים להיות מכשול. [@bbcsport_david] #afc

【獨家】電訊報Matt-Law :

馬體會有興趣簽下阿仙奴右後衛比爾連，他們將用前鋒比托洛作為甜頭引誘艾美利放人。

比爾連和阿仙奴的合同還剩四年，去年祖雲達斯曾經嘗試運作比爾連，但被阿仙奴5000萬鎊的標價嚇退。

沒有跡象表明阿仙奴願意以低於去年的標價出售比爾連，甚至他們可能根本不打算出售——儘管球員正處於十字韌帶撕裂的恢復中。阿仙奴曾希望比爾連能趕上季前訓練，但他們現在擔心這位西班牙右後衛可能會錯過聯賽的開局階段。

比托洛曾在塞維利亞與埃梅里合作過，可以踢邊鋒和中鋒。過去兩個賽季，比托洛在西甲共打入一球。

Arsenal은 셀틱의 좌완 Kieran Tierney에게 1,500 만 파운드 (미화)의 오프닝 입찰을 거쳤지 만, 개인적인 조건이 장애가되어서는 안되지만 양 클럽간에 합의가 이루어질 것이라는 낙관론이있다. [@bbcsport_david] #afc

又做到2點
London 仆街死

快d休息

24/7

今日比人屌
有啲野我以為人地跟緊點知佢地預我跟
琴晚點幾 send 過黎冇理到

唔問下先

咁多野做有時實會漏
其實我點幾喺張牀係見到個 email
不過果個 workstream 之前人地跟開
之後今日起身又收幾個電話忙第二啲野唔記得左

算啦
快d去訓

聽日又好多野做
下個禮拜又飛支那
宜家得搭飛機果陣真係遠離工作

:check mailbox

i know that feel
好多時溝通問題, 以為乜乜物物就會出事
同埋本身follow緊其他野諗住放埋一邊先,
搞掂手頭上既野再做,最後就冇左件事
到比人追先知新project係urgent, 跟住就收皮了

辛苦錢

教主好波 串鳩普利斯

生產力

呢排唔知做咩10點就開始眼訓

幾時死

奴隸就奴隸啦

24

叫Tierney罷操啦

準備出去同屋企人飲茶

X慈bb

玩得多開始要還

好想返工，但今日放假

原來愛狗連法乙仔都簽唔到快手躝啦

比啲時間

臭燒山狗爭住幫爺爺含
愛狗就法乙仔都當牠傻閪

高下立見雲加

反雲幾時同星期二黑警林奠共產黨一齊落地獄

迷愛又話愛狗轉會好快手，依家連個似就嚟搞得掂嘅都冇

最大機應該係saliba

官宣同時宣佈即時借返走
呢季唔駛踢

應該withdraw左 已經好多傳聞話唔夠錢用
更加唔會為下一任買人 自己冇得用

變左長期公民運動

今日唔多想去同條女行下街算
星期三

教埋依季,佢都無得留底

Former Celtic goalkeeper Pat Bonner on Kieran Tierney to #AFC: “If Kieran was playing in England, he'd probably be worth about £50m, but because it's Scotland, I would think £25m would be a price you'd start talking about, with add-ons.”

Bonner: “He's got the ability to go into a club like #AFC. Whether Arsenal is a big enough club for Kieran Tierney, that's the question. If you were picking out a player in British football atm that can play LB, himself & Andy Robertson are the best two in UK, if not Europe."

醫護法律界

有預感第一簽係dani alves

歐霸冠軍戰比人睇踢到成pat屎邊有人黎

隻手已經唔痛

等你發言

今日？你出去咩？

到左了

標題：曾經坐過煲底既同我入黎，聽日有野做

我要照顧下隻乸先

屌下佢先

跛b好撚癲
你頭女唔理你架咩

一句小心d

cls你又出咗去？

佢條女比我屌緊邊得閒理

係就好 教下比狗出波

列叔出波唔好咩?
教左邊個出波?

琴日陪左佢了

你條女對波細過我

牙彩結婚，5想做人了

美斯都黎左

AAA cup?

真男人

兒女私情唔理了

放心帽事既

mustafi

邊個美斯

有個細路著美斯波衫

我著牙托

而千嬅剛在澳門舉行完她的世界巡迴演唱會頭場，在完騷接受訪時被問到IG上的「R.I.P.」圖片消失一事，她說：「呢件事唔仔細回應喇，由始至終我都係嗰個楊千嬅，一直以嚟都係嗰個楊千嬅，明白我嘅人就會明白。我相信時間可以證明好多嘢。」

講d野同達哥一樣

黃醫生型撚到出汁

咁都係食屎啦

屌有個絲打坐係到隊麒麟啤

贊囝

學術會？

聽緊在場d人分享

Dani Alves free agent

Arsenal are preparing a bid to sign Hungarian international Dominik Szoboszlai - Initially the thought was he could be bought for £9m, but now it turns out Red Bull Salzburg will demand £6m more. [@SportsPeteO]

Arsenal are not in the running to sign German goalkeeper Markus Schubert, as per Sky in Germany.

隊隊都睇住阿黎食 見阿出價就set高啲個價

好學不倦

屌你個閪去完巴黎祖之後仲有貨？條友幾多歲

36

托雷拉4500萬歐元過a米？

照要啦
唔係呢隊西波一個人都買唔到

慘......賣得咁平，蝕哂

直接講愛狗太垃圾就ok

起碼好過賣比英超球隊

今朝美洲杯先入波
好撚勁喎

秘魯

無一億都唔放

其實一億都會有人要
可惜球會急住放

放既話屌到愛狗反艇

"I don’t know if there are many things that I enjoy.
"I think it was better in Italy. England is a totally different world, a very large country.
"The language [barrier] has stopped me, to be able to relate with my teammates and with the people. It is very difficult when you can’t have dialogue.
"And so is the climate. You go out in the morning and it is cloudy, you arrive late to your home and it is cloudy.

"It is strange a little bit, the sun, the more of us that we are here and we are accustomed to having always or almost always the sun. But as the years pass, I’m going to be adapting."

佢比記者無視左呢句, 連skysports都淨係放大佢頭兩句
拖囝話佢會適應

同南華一樣要降班

愛狗：鑽石眼買嘅人我唔要 快手賣左佢套現 下家都唔洗止意用

拖:
"I had to get used to playing every three days, which is very hard. There were many more matches," he added.

"But for me, the balance was positive and I am satisfied and happy with what I did in the year."

有咩可信既sources傳緊會賣拖？

無

賣埋沙拖啦 有傳波有遠射嘅我地唔要
下年簽拉比奧特三爆創造型中場

po過好多次了

無啦啦做咩賣拖?

散班

話係想效法南華自降甲組

未必夠踢

祖記
佐仔 藍斯 拉比奧特

呢度有無人好熟錶
有條無交租成年清佢D野見到有幾隻,知唔知邊度有價睇

Tha Arsenal air tagradh fosglaidh de £ 15m fhaighinn airson Kieran Tierney, a dh ’fhalbh air ais ann an Celtic, ach tha dòchas ann gun tèid aonta a ruighinn eadar an dà bhuidheann, agus cha bu chòir do bhriathran pearsanta a bhith na chnap-starra. [@bbcsport_david] #afc

良心業主
成年唔交租都得

賣屎忽

一次性交一年

鬼佬黎
果陣去左澳洲無人幫我老豆追

拖b

普巴 藍斯
比真歷
咁樣好撚勁

因為其他人賣唔撚走

唔好賣我拖仔

冇人守
齋靠我藍掃蕩就食得屎

D.alves

咁出馬度迪包

佐仔會跟沙daddy番去咩

D人On9

出比真歷打防中都係贏架啦

55

選民用上網登記係咪無EMAIL回覆
我幫我細佬整緊
我舊時會有郵差上門 查證 依家有無改?

咁我幫我細佬 上網登記左 乜撚都無SEND返過黎即係點

岩你啦 最鐘意波

牠鍾意ci多啲

矛你地貢膚淺 波適中就可以了 心地好先係最緊要-3-

收皮啦 你whatapps d相咩黎 又似咩明星
唔夠一年就身恨

達哥已收皮

唉 上當年sleeping dog 控搾住黃色遮既達哥已經消失左

佢之前watchdog2見到黃傘貼紙都好開心影相

植潔鈴

俾游b撚

佢會寄信黎確認

以後唔開台

用人地張相做profile picture 做乜鳩

ok

多年女友要結婚：老，不了
Ci 要結婚：其實唔應該介意

岩岩先睇到
咩Send返過黎？？

無野
On9左

確認email都無 即係有無交form點知

養你個傷啦 咁多嗲 口多會搞到傷口發炎架

TF1 on Nicolas Pépé: Inter Milan have upped their offer but to €75m not to €90m like L’Équipe say - neither the player nor Lille have made a decision. 5 other teams have shown an interest in doing a deal: Bayern Munich, Arsenal, Atletico Madrid, Liverpool & Manchester United.

我喺度upload form的

選舉事務處完成處理選民登記申請後，會郵寄通知書予選民確認已完成其選民登記申請。

呢度有冇手足聽日接收工落左單？

Sleeping dog屠城

依家D垃圾賣唔出

要迷埃及仔了

Arsenal

作新聞都作成咁

好撚廢

呢度起碼過半係世界超頂級球員 賣呢個價痴撚線

過半???

法比 亨利 奧華馬斯 雲狗 得4個

同埋以前d身價無依家炒到咁高

我阿積士勁過你地

垃撚圾到

sofar英超好似都冇乜重磅大收購咁

隊隊掛住出嚟遊行無時間簽人

好似幾勁

踢些路迪

咁撚有貨又過丁ftp

蘇超

些路迪有無英超下游水平

差唔多

聽日又開工

日日都要開工

老闆

收錢唔見你地喊=.="

雞碎咁多

個個老闆都係咁講

串王

牙皮

幾千蚊

屌拿星 又開始眼訓了

世一中堅都係蘇超出嚟

【揭被壓榨內幕】AV女優愛田飛鳥跳樓身亡 公司隱瞞死訊防作品下架

rip

好彩名都未聽過

邊個黎 真係唔識

AC Milan have tabled their first offer for Torreira: A 2yr loan deal (for a maximum fee of 8m euros) with the obligation to buy for 38m euros which would be paid in full in one installment [via @SpazioMilan]

on9
50m鎊就差唔多

哇，屌你真係好乞衣

路狗琴日影果個

The story about Arsenal:

The rumour that Arsenal were interested popped-up in a gossip column of The Guardian in November. His agent called some people at Arsenal and got the confirmatiom that he was one of the players they were scouting.

#afc

@HLNinEngeland

Leandro Trossard

有幾高汁

PSG are demanding a fee of £13.5m for Arsenal target Christopher Nkunku. [L'Equipe] #AFC

35m係賣人最高價笑4了 同個球壇脫左節幾耐

等咗咁撚耐都未有轉會j news

想意外插入

好想幫佢懷孕

香港做代母犯法

Arsenal will look elsewhere for a winger after deals for Ryan Fraser and Yannick Carrasco appear to have broken down. Hakim Ziyech, Ivan Perišić and Florian Thauvin are all being considered. (Source: Daily Mail)

聽到扯左....行番轉藍田先

收皮啦癡漢包

Pt黎？有矛仔架

請肥賓la diu

阿狗咪又係咁買

很想要

或者雲尼阿里

拿斯利

不了
阿仙奴只可以有一個雲爺爺

想瘋狂照顧佢

羅寶

罹實邊有咁瘦

on9 1億啦

啲戲咁屎

天空體育SkySources:

阿仙奴對蒂爾尼1500萬鎊報價被拒，預計槍手將帶著一份更好的報價回到談判桌。

又loop

on9

有冇佢近況？計返應該year1

Sold by KRC Genk since 2011:

✅L. Trossard £18m
✅S. Milenkovic-Savic £16m
✅W. Ndidi £15m
✅L. Bailey £12m
✅A. Pozuelo £8.1m
✅C. Benteke £8m
✅O. Colley £7.2m
✅T. Courtois £7.1m
✅K. De Bruyne £7m
✅K. Koulibaly £6.8m
✅C. Kabasele £6m

太無霸氣

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂

地厚天高

天琦

第一次睇果陣睇到男人老狗流哂馬尿

痴線都唔緊要架

人地唔止40m駛仲有肥約 呢到有咩

你就真係痴線

你地真心唔覺呢段係敵方既文宣？

條女入大學未？

好似lingu

Second Arsenal bid for Tierney falls short of £25m valuation

Arsenal are expected to come back & test Celtic’s resolve for left-back Kieran Tierney in the next 48 hours with a bid in the region of £20m, which they believe should be enough to sign the 22-year-old. [Daily Record]

Arsenal are determined to keep hold of Torreria during this window and do not consider the interest from the Italian club to be a big worry yet. [Football London]

即刻睇多次岩岩⋯⋯

屌佢啦，佢自己賣人又標到勁高價
正一大種乞衣

如果真係deal ，呢隊波冇得救

我都係咁話

同香港一樣

Another bid from Arsenal for Tierney rejected by Celtic. #cfc want £25m.

屌你老母愛狗
如果你連T11都放我一定反你

泰晤士報Ewing Grahame：

阿仙奴回到談判桌第二次報價Tierney（有其他消息稱報價為1800萬鎊+浮動），依然與些路迪 2500萬鎊的要價相距甚遠。些路迪在談判中將採取強硬的立場，他們認為水晶宮邊後衛Wan-Bissaka的身價已經達到5000萬鎊以上，而同樣年輕的Tierney已經多次被任命為些路迪和蘇格蘭國家隊的隊長，且合同還剩四年，因此些路迪認為自己沒有理由賤賣Tierney。

太陽報David Friel:

阿仙奴準備給些路迪左後衛Tierney提供一份週薪超過 7萬英鎊的五年合同（總價值達到2000萬鎊）。

太陽報Mike Mcgrath:

愛美麗將要求阿仙奴簽下Zaha，他將後者視為夏窗引援第一目標。Zaha的轉會費將至少達到5500萬鎊，因此阿仙奴需要先賣人籌資。

星期一&林鄭&黑警&建制&奶共狗空難死全家落地獄永不超生

意甲記者Alfredo Pedulla :

托雷拉的經紀人正在嘗試將托雷拉帶回意甲。

執柒左佢

加埋英倫右路鋼閘啦

屌你老母勁眼訓

正常有腦都想走

Same

唔放都反緊啦 放埋應該要屌到佢落台

inter先去得過姐
祖無位踢
羅馬人工低

千五萬…零一百

零1

做物理治療一條女都無

開工啦樹狗

舉banner啦屌
出埋飛機

好耐無見佢

以前有另一個都睇得下
個格Mk d

有個好似阿sa咁既樣 但一出街下身勁腫嚇撚死人

唉 又要返工 屌你老母

應該係佢
未撚見過佢收工個樣

痴漢 人地收工都搞

想問下係咪要放拖仔比a米了

變左路狗同跛佬互含

小妹唔是佬

小弟唔是狗

雲爺爺是我最想留住的幸運

雲蛇

今日鋸左機未牙

今日鋸左樹未牙

今日去搵學校跑新生意

如果黎多次山竹你未好好生意

無左雲加真係唔係阿仙奴啦
買埋哂d2線老球員屌

成績唔好
波又唔好睇

反雲又輸

每棵樹都係錢 重新種野都係錢

無野睇喎屌

發現出面好多post
都真係當政府當中共弱智

唔識講

當人地唔用腦

以為所有事會跟住佢地講咁發展
所有if都變哂必然

可能係我地一直比人玩緊

好想屌鳩個intern教女咁

除褲吧

【星島日報報道】國家主席習近平本周四至周六到日本大阪，出席二十國集團（G20）峰會期間，會與多國領導人會面。外交部今日表明，香港事務純屬中國內政，中方不會容許在峰會上討論香港問題。

有報道指，美國總統特朗普或於峰會期間，與習近平會面時提及香港問題。外交部部長助理張軍早上在北京舉行的記者會上表明，峰會是國際經濟合作論壇，聚焦全球經濟和貿易金融等領域問題，峰會期間不會討論香港問題，中方也不會容許討論香港問題。

張軍強調，香港是中國的特別行政區，香港事務純屬中國事務，無論任何場合、任何形式，都不容許任何國家、任何個人干涉中國內政。

就修訂《逃犯條例》，張軍表示，港府為維護社會公義，採取一系列措拖去彌補法律制度上的缺陷，是完全必要的，中央政府支持特區政府所採取的措施。

啲態度好想星巴佢

交比我

現場典

即刻反我廠

今日做治療唔得閒去住

禾接力啦 食埋個lunch去

你識撚行去稅局

有人帶住同你自己一個

冇人帶
嗰2個fd後尾先撞到

數千名「反送中」上周五（6月21日）示威者全日包圍灣仔警察總部，多個出入口被封。《100毛》創辦人林日曦昨晚於Facebook 上傳一位自稱警總文職人員的來信，講述6.21「被困」情況，指當日午飯時間前已獲悉可離開總部，自己亦在下午 1 點左右順利從軍器廠街正門離開，期間未受到任何示威者阻撓。該名職員促請警方不要誤導市民。《立場新聞》已就事件向警方作出查詢，尚待回覆。

另一警察文職人員向《立場新聞》表示，雖然部分文職同事午飯時已獲通知可離開，但個別崗位，如私人秘書、臨床心理學家、福利主任、999 熱線的傳訊主任，其實當日仍需要當值。然而該文職人員又稱，就算個別崗位同事需要留在警總當值，但這情況下，懷孕或身體有毛病的同事通常會獲通融，一早被告知可離開，因此他對最後有這類同事被困警總，感到奇怪，並懷疑是警方用來作「藉口」。
該名警總文職人員去信林日曦講述621當日情況，並附上職員證以證明身分。他表示，警總文職同事當日在午飯時間前已收到通知可離開總部，而他自己亦於下午 1 時左右從軍器廠街正門離開。他強調，期間並沒有受到任何示威者阻撓，更沒有感到人身安全受到威脅，「基本上可以話係暢通無阻」。他對於警方以及個別電視台指文職同事被困十多小時的說法，感到不解。
警方亦多次強調總部內有孕婦及長期病患者等被困至深夜，該名文職人員對此則表示困惑，反問：「既然警方認為一般文職同事可以在中午時間自行離開，為何這些有特殊需要的人士卻不可以呢？究竟是示威者還是警方不讓他們離開呢？」他強調，「事實擺在眼前，我希望警方及個別電視台不要再誤導市民。」
該名職員再向林日曦補充，決定將事件公開是因為「睇唔過眼警隊高層為左達到佢地一d目的，利用同事既身體狀況製造話題，甚至妄顧佢地健康，延誤治療」。他表示，「即使喺政府，即使喺警察部，都有好多同路人」。

真係當人condom

放t11都唔係問題 但起碼50m賺個double 同入番個差唔多級數

邊個話放
一直都係ac米蘭話要買

我指如果最後真係done deal

乞丐米蘭個個都話買 無個買得成

都係睇t11咩取態 不過多數走唔到

稅務大樓又收工

Confirm?

獨媒咁講

稅務大樓職員開始收工
示威者鞠躬致歉

【即時】(14:31) 下午2時起，稅務大樓內的職員陸續離開，表示「收工」。大樓內的告士打道郵政局亦於2時15分落閘，並貼出告示，指「由於突發事故，郵政服務需暫停」。

示威者多次鞠躬向受影響的職員表示「唔好意思，辛苦晒」，並主動讓路予職員下班離開。

唔怪得轉陣去政總
不過警狗好似佈左防
手足要小心

我無去呀626先

到時相認

哥斯尼可能轉投里昂

阿仙奴中堅哥斯尼收到里昂邀請，有可能離開兵工廠重返法甲。

由於未能和阿仙奴傾妥新約，加上里昂向他招手，哥斯尼有可能選擇重返法甲。

33歲的哥斯尼還有一年合約，暫時仍然未決定去向，但里昂招手令他有可能離開英超。()

隊長

快手賣番幾球野黎買沙夏

Record: #AFC are persisting in their pursuit of Kieran Tierney and optimistic a deal will happen with talks with Celtic set to be resumed today.

乜立法會有關愛座？

放就真係唔洗睇

你又可以改名

Leno

叫x慈參賽啦

得兩三個叫正常啲

其中一個係大同

矮到

150

抱住黎

屌男人好過

呢D私有化OK
出黎選真係未夠班

上床一流

Jumbo 冇波，落左妝樣衰到認唔出

拎住支煙影相咁串

好少人

吹多幾日雞先啦
你咁 少人去只係無用ga ja

集下會落下區先啦

喺煲底+1

下放t11?
on9?

阿仙奴on9就梗架喇

邊個話會放

乞衣米蘭

個球員我地架啵關佢撚事

有細爆頂住咪放
依家隊波真係冇咩做唔出

所以咪唔駛理

放左你先出黎柒啦

Arsenal prepared to offer Celtic loan deal for one of their top youth prospects (or Carl Jenkinson) to sweeten Kieran Tierney deal

話哂大家都同行

offer贊仔即係想人地拉倒

Among the names they will make available in negotiations are Jordi Osei-Tutu and Emile Smith Rowe whilst Konstantinos Mavropanos

細梅就放比佢

tutu算啦
其他都非賣品

任何deal涉及垃圾贊 都會比人當玩野

埃及呢d咁promising既球員竟然冇份

原本£15m, 加埋jen boy要£20m

留力626朝9晚9算

tutu係咪個閘

原來變左全日event

蘇格蘭《每日記錄報》：

阿仙奴和些路迪今天（24號）將再度開啟談判，槍手有信心達成交易。

fifa career mode我好似一開波就解佢約

贊仔幾時完約?

幾靚仔

Yes 果隻黑鬼右閘

下季

上午果個義士自發搞架
唔撚係figo chan
仲要自己搞埋不反對通知書

波琴好似對佢有興趣

今日行動算唔算失敗？

唔理邊個搞啦 抖埋聽日

唔知民陣仲有冇搵伍律師搞不反對通知書

屈佢單野係咪無下文

Gchi

賣埋啞仔邊個做後備中堅
假設會入即食中堅

好似冇了

呢d有證據直接拎出黎/報警啦，仲係度講經咩，果時補習果個Oscar Ma都比受害人拎證據出黎收皮

啞仔又賣，張伯斯又賣，夢遺又話想清

仲要想打3中堅，邊度有人呀你老母

Arsenal are prepared to offer Celtic left-back Kieran Tierney a five-year contract & would be willing to pay him £70k-per-week. [@ScottishSun] #afc

呢個簽黎夠料打正選？

新羅拔臣

人人都怕難怕倦怕撲空 全球得跛b妓清沒有放鬆

唔係今日做治療應該一朝早去左

屌你老母真係約到？

真心佩服你地幾個

做廢青怕咩
Mk都射左好多波

mk跛仔真mvp
我打下雜

又多一招勸老人家

斷過acl

唔睇好

D廢老勁勤力
晚晚4點幾係度拆gym

臭燒做咩出長文

Arsenal have had two bids rejected for 22-year-old Tierney, the first of which was around £15m, followed by an improved offer in the region of £18m, with the club confident of agreeing a deal. [@JamesOlley] #afc

25m都咁拖拉

Fm wonderkid

Tierney is prominently a left-back, but it is understood Unai Emery believes he is also capable of having a future at centre-back. [@JamesOlley] #afc
愛美麗改造佢打中堅

Fm真係勁

Arsenal have been told they will have to break Celtic’s club transfer record to sign left-back Kieran Tierney, surpassing the £19m they sold Moussa Dembele to Lyon for last summer. [@JamesOlley] #afc

Tierney is prominently a left-back, but it is understood Unai Emery believes he is also capable of having a future at centre-back. [@JamesOlley] #afc

好撚勁

Arsenal are assessing other winger options after deals for Ryan Fraser & Yannick Carrasco stalled, but any formal interest in Wilfried Zaha seems unlikely to be successful given Crystal Palace’s £80m valuation. [@JamesOlley] #afc

大j都拍片叫人登記做選民
達哥

集集都買

新夢遺要誕生了

比豬SIR 192CM頂撚死=.=

簽都未簽到 講經咩

無限接近

支卡多無限接近啦

兩個都係錢既問題 球會出夠錢就放

作為達迷都好失望
咁耐得一句廢話

達哥

呢家紅左唔似以前咁架啦 做咩都無得只係顧自已仲要顧埋其他野

好撚失望
由當年佢得百幾人睇到而家
第一次唔想再見到佢

Out last開始睇 今次真係撐唔落 以前節日毒撚無街出都係靠佢帶歡樂俾我

愛狗係咪弱智

屌 一個師姐 一個大同 選港姐

回片教人登記回鄉證

我一開始fifa陳近南開始睇啊
次次都護主 去到殘體驚開始覺得唔對路

食過？